曹總 中聯辦志在必鬥！鄭若驊毒計誅連抗爭支援者； 英語普通法國家將與香港司法脫勾？

曹總（Anthony）：
中聯辦志在必鬥！
何君堯率藍絲KOL發動司法界文革，鄭若驊毒計誅連抗爭支援者；
英語普通法國家將與香港司法脫勾？︱
三殼花生
20200922

香港花生
211K subscribers

嘉賓：昌昌、阿龍
主持：曹總（Anthony）

FPS 轉數快: 94681803
Patreon賬戶：
HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED
支票/銀行過數
轉賬至滙豐銀行 023-280233-838，抬頭 HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED

花生網頁:
PayPal 付款賬號: hkangrypeanut@gmail.com
FB專頁:

曱甴求仁得仁囉，橫掂大家都唔like西方民主普通法，係都要破壞香港，令它加速行向一國一制